點樣先有pool岀~~~~~~~

如題，做左幾年單身狗😭😭

做左幾年，這係出過啦。

可能樓主得幾歲呢

得個廿歲做左幾年都佔左人生好多時間嫁喇